全能嘅連登仔, 知唔知香港邊到有SEL70350G既腳架環賣

我上網睇F FOTO 有出, google到有一間外國既店有, 想再問下香港會唔會都有。
我見dcfever有介紹過, 但又冇講邊到有得賣。
Search左amazon冇, ebay又冇, carousell又冇, dcfever又冇。
THANKSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

Sony 有得訂呀應該

冇呢樣野